TESLA 輸左我最多錢 (-7K鎂)

星期五會有免費LIVE 直播炒美股。

清炒股，如果沽空做咩工具？option 嗎

沽空用番正股就可以
唔用其他工具

期指，option，借貨都得。

買支概算喇 買咩Tsla

樓主有冇炒港股

紅升 , 綠跌？

紅係跌架屌你老母

笑撚到 最易執你蝕到入肉

點知咁樣衰

我有TOOLS可以抄港股牛熊。

港股已經唔玩，全面進場美股。

對唔住睇左太多年，好多年之前有人話咁先岩
我知道應該係掉轉先岩。

收到哂

我知錯了

留名

但其他你又賺咁多 好勁

樓主支那人
拉

大陸人？
點解會睇左好多年？

都係平手，好彩

百分百香港人

紅升綠跌已經唔想睇，bye

香港人～！！！！
好多年之前有人同我講話咁先岩

Day trade?

之前幾日有條傻佬話 all in tesla 唔知佢家陣點

daytrade

大陸仔

賺到傻wo

咪on9

你用咩平台?
有冇試過撳咗掣 market order都要等幾秒先出到貨?
知唔知有咩平台可以 short penny stock 美股

仲有一樣野
呢個世界係益下其他人其他人又益下你
你講少少點樣高win rate嘅玩法
益到人人哋先幫你推㗎嘛
如果唔係喺度 make noise for free
如果唔係其他人一定打沉你

出入圖？

你支那人?

futu
試過。
futu好似都要$8 above 先可以short

可以望下。
一個example。

我抄5min,但show 1min個位俾大家。

支持阻力位去predict邊個位要食左先

大家可以賜少d指標。只係睇candlestick,就可以知daylow dayhigh大唔大機會出左。我都係咁睇所以short佢。

nio即彈,掂左我位...

真心
其實呢啲好基本野
任何人上網睇過下都有一定嘅認知
除非佢從來唔玩股票，如果唔係都冇乜價值

我平時都有玩開day trade 不過就用option加大槓桿
例如:某一隻股票同 vwap 相差兩蚊嘅時候
就反方向博佢revise,都有80%win rate

今日賺幾多

紅升綠跌 樓主大陸仔？

人地賺緊錢呀on9仔
想笑鳩人高追但tsla愈升愈有

8月拆股380-440磨左就快四個月。臨出news 入S&P500質到408大戶好撚古惑屌老母

止蝕師

扮乜撚呀，香港點會紅升，最近好多大陸人周圍水人接老千股，睇你都似啦

你啱呀!

講真
我都係綠升紅跌
但睇顏色呢啲好個人習慣
何必盲屌呢樣 樓主一心share
大家鍾意咪追po
唔鍾意咪skip
丟低一句大陸人做嘜